母親設靈 八両金仰天痛哭：媽咪

八両金母親葉歐麗蓮早前因病逝世，享年83歲，昨日於香港殯儀館設靈，喪禮以佛教儀式進行，今日出殯。八両金與兒子「八両仔」葉小霆一起接受訪問，滿臉鬚根、神情憂傷的八両金仰天痛哭，不停叫媽咪，他說：「我跟老天講，讓我媽咪過埋新年，點知……」他情緒激動，說母親走得太突然，離世前一個月仍行得、食得又唱得。他憶母親生前很幽默，喜歡上台表演。

以淚洗臉茶飯不思

八両仔表示自嫲嫲離世後，父親整日以淚洗臉，茶飯不思：「爸爸有6兄弟姐妹，因嫲嫲走得很突然，所以全家很傷心，不能入睡。（會否擔心父親抑鬱？）不擔心，他有修佛，我會安慰他。嫲嫲生前很疼惜我，我都傷心，但明白人始終會死。」

雖然成件事好悲傷
但我始終都忍唔住笑左
對唔住呀金金

R.I.P.

Rip

第時你老母老母走左
我唔單止笑仲開香檳慶祝

威啦叻啦 開啦開啦

一個喜劇演員好似佢深入民心其實已經好值得受人尊重
我笑係因為佢個人風格影響左咋

「我洗唔洗UN下UN下先講呀」
「隨你」
「講咩丫...唉 SORRY」
「講過喇 繼續喇」
「我跟老天講，讓我媽咪過埋新年，點知……」

人如其名，唔明有咩咁好笑

rip

乜撚野logic黎
佢搞笑形象深入民心
所以佢老母走左就好笑?你戇鳩架?

邊忽好笑

樓主痴撚線

樓主正一on9仔

我無話過成件事好笑
係個標題令我幻想到好笑

雖然睇到條片都默哀左

講真
假如我係無心尊重我都唔會加句對唔住同RIP係尾啦

你老母做雞俾狗屌之後頂唔順死左

對唔住笑左 rip

樓豬
想問有乜咁好笑?

唔洗兜啦 落地獄啦

承你貴言啦

thanks

樓上班傻西道德撚都唔知做乜撚嘢
人哋作為一個成功嘅喜劇演員 咁見到佢嘅第一個印象就梗係覺得佢好好笑㗎啦
樓主都已經搏撚曬老命 話自己唔係笑緊佢老母死咗 你地都唔知仲屌乜撚嘢
加十分口德分畀你哋順便畀多一打膠

Rip:(

算啦
可能我曲得唔夠圓
唔記得左連登已經太多00後同埋道德撚

只可以講希望八兩金可以盡快撫平傷口
廢事比班癲狗亂咁咬啦

柒咗就認啦木咀

無柒點認
自己爬文由頭到尾都係講緊同一樣野

你都癡撚線 有道德叫做道德撚
人無恥則無敵就係形容你依種人

至叻係你地班連登仔
我死返高登做阿祖隻狗算

其實情況就好似靈堂睇到破地獄忍唔住笑一樣姐 唔代表唔尊重死者
我相信樓主唔係有心嘅 成班咁敏感做咩
要鬧都去鬧自殺意外po故意冷血留言嘅垃圾啦

樓主係有失言成份，但睇佢成個post既行文加動機都唔似係專登恥笑八兩金，反而有班道德撚係到格硬要話人黑心，其實自己先最撚黑心

thanks you guys
我必須承認我有少少表達得唔清楚
但我重申多次 我笑 係因為八兩金真係陪住我成長
睇佢D戲睇到爛熟 見到佢喊都會笑一樣

佢老母死左 我無關痛癢既點解要幸災落禍先

不過你地班連登仔實會話我以家扮哂野 都係唔打咁多

好在有人肯幫你同D見到道德高地就失理智既人解釋

捉住一兩隻字就大屌特屌唔會理你背後真正意思

我怕佢地睇過幾多八兩金既戲都唔知

真人好友善

阿媽突然走左又係難d接受既

佢成日個人除左樣衰少少之外 (可能都係賣點)
真係好好 見過佢一次 有求必應咁濟

終於變返正常討論 可以討論下大家幾欣賞呢個人 俾D支持

而唔係好心做壞事將個POST變到屌黎屌去

捉住一兩個字話人好笑唔笑
其實自己先係最撚冇腦

真係垃撚圾
唔冷血就一定係道德撚
非黑即白 on撚9

一個佢
一個羅莽
有排成日見到佢地（分開見到）
都好友善 好貼地

超撚線...一入黎就發晒癲咁咬人
我都認同你係因為佢既角色先會笑
鬧鳩你既人應該係小雞黎
唔係點會唔明你種感覺

rip 對唔住我都忍唔到笑

Sorry. 樓主係我隻狗黎，下次條狗帶會縛緊啲

八両仔仲要隊個咪過去 正衰仔

我今晚就屌你個屎忽鬼

你做乜撚野你做乜撚野

笑你老母，你老母死果日我都會笑

好好玩咩??

咁撚激動做咩姐-.-

有無笑右

有乜好報，報紙佬無野講

都83，笑喪啦

負皮係比樓主嘅
你食屎啦 屌你

睇片望到八兩金個樣
心都拿埋一舊 感情應該超好

RIP btw 樓主老母比狗屌

垃圾文

樓主真係狗黎

對唔住我笑撚左

其實你諗起佢以前嘅鳩戲個隻tone黎嗌媽咪
我都笑咗
張哂口眼突突咁，屌

r.i.p.

自己柒撚左就屈人00後同道德撚
樓豬咁撚on9唔小心笑左rip

屌，有聲嘅

我係你咁撚柒
就捐番去你老母個閪lon度喇
仲死撐

我發覺宜家連登好多討論都係一邊唔夠人講，就彈句連登好多00後連登好低汁
咁就以為駁左人

認完衰之後又話自己係曲線 笑撚死

學埋矖啲廢中廢老屈鳩人小朋友

攞黎搞笑個啲做乜撚野呀。。。。
係咪前世未搞過笑 成日比人屌 有咩留翻拜山先講
谷得太耐呀 ? cls

講笑搵第樣識唔識

咁都笑得出既 似係無家教既 村童 mk仔 咩狗屎垃圾都可以鳩笑一餐個啲
正式on9 當有趣

我諗你周圍同人講 好笑 笑左 人地都會呆撚左

個標題係好笑喎，你班仆街笑阿nick同非洲兒童嗰陣又有冇同自己講呢堆說話呀?

希望你冇笑過啲地獄meme啦

笑咗有冇必要講出嚟，死小學雞，屌你老母

本身我都有少少諒解，你作為一個陌生人，
見到佢唔覺意同螢幕形像重疊咗稍微笑咗
但你又要講出嚟，即係暗啞底其實你想搵人認同你，一齊笑
呢樣難頂

順帶一提，佢個仔望落好似比以前見到某女性化形象正常返啲

留返你老母死個陣扮啦

咁就話人道德撚
連登仔排住隊屌你老母你真係唔好話好無道德